好感動

咁岩呢個月某個重要日子生日，呢個月所發生既事真係令人難忘

今次應該係呢一世最難忘既生日

加油香港人

同處海角天邊，攜手踏平崎嶇